想搵返隻充滿童年回憶既舊玩具

以前細個係玩具反斗城買 係一個消防基地 個基地可以變貨車又得 變做隻雷龍又得 全部都係圍繞住一個裝住變型消防機械人車既貨櫃黎變 啲配件又可以大合體 變做一個大少少既機械人 合體果時就唔會用到個貨櫃 記得細個睇好似佢係可以集齊5set 5神合體 但係細個娘親唔俾我買 童年回憶 好想搵返 睇下有無機會買得返 但係我唔記得左名 跪求咁多連登大神同ching幫手

Tomica 緊急救援隊？
但唔覺有雷龍

無限合體

犀利啊ching就係佢